連登仔唯一作用：幫手割席，周圍樹敵

次次都係咁！面對明顯嘅，強大嘅敵人，連登仔就含晒撚咁。共產黨唔見你地去打，狗唔見你地去打，藍絲Youtuber 100唔見你地去打。每次熱門，見親都係黃嘅比人批鬥。「佢做左乜乜乜，佢做左乜乜乜...」所以佢就唔係黃。永遠都唔係佢做左某啲野，所以佢地係黃。黃嘅，出過聲嘅，出過post嘅，一發現佢做錯野，批鬥。中立嘅，幫手推佢過去變藍。藍嘅，哦，無人理，無人屌。

你班人，講經就叻，做野就碌撚咁。話經濟下行支持黃店，仆你個街啦。我同你講，運動白熱化之後，我幾乎次次都食黃店。肺炎之後，照舊幫襯，見到係咩景象。黃店，次次都係空架。你同我講外賣，佢部電話響都無響過。話撐撐撐，撐你老母咩，做實事啦唔該，乜柒都唔做，淨係識屌人。有時有啲熱門post，話邊度開花邊度盛咁。去到，空架，無人架，TG group先係真正嘅行動apps，連登？

根本你班仆街，不停淨係識割割割。見到人地犯錯，割左先算。淺黃唔勇武，割左先算。哦！佢唔撐獨立，割左先算。黃之鋒賣口罩比老人家，藍嘅。陳浩天？算老幾，廢嘅。林鄭月娥，呵呵，唔理。多謝你地不停幫手樹敵，幫手割席。藍嘅唔打，先打黃嘅。只行理想主義，觸犯自己個人教條嘅，割。總之割到得返自己一個，只有自己係最好最勁最有料到，站係道德高地頂端。實際上，可能連遊行都無去過，一直批鬥同路人。

叻啦。

欣賞你呢種嘻笑怒罵既批判手法

真 個撚個都插 就黎同路人都走哂去對家

推

公道講好多人帶風向

黃衛兵

有手足還押150天聽日上庭

推一推

如果香港人對政治人物，特別係泛民既關注同標準 好似對藝人咁撚高既話，香港一早光復左。
講句野就追殺到人要工都無埋，但立法會關鍵一席投白票果d人就無人理，無人追斬。

之前區選個個係到含淚投泛民 話佢地係廢 又做唔到野 但唔想建制輸 所以要投佢地。
唔通而家個個都想藍絲贏？淺黃 、和理非 、中立撚都要不斷分化，仲要係d二打六都可以傾到成個連登都係

對家搞緊KOL100啦 仲係到執著d無謂花生野藍絲睇到真係有排佢地笑
以後叫口號叫：香港人 抵死！

pish

我都希望連登搞成咁係因為比對家滲透，如果唔係呢場運動，唔會係因為狗而失敗，而係因為自己人不停咁內耗而散

唔好唔記得KOL 100做緊野

香港人睇人仆街最開心，估唔到係睇自己友仆街最開心

都無得賴晒落對家度，始終跟左風向嘅人其實係認同左帶風向嘅人個諗法

「如果香港人對政治人物，特別係泛民既關注同標準 好似對藝人咁撚高既話，香港一早光復左」

最撚扮黃嘅就係泛民議員，猶其係公民黨 ....

一個藍絲Youtuber偷偷地負評

自推三連擊

睇下班偽黃

2014試過啦
班人D口吻同當年一撚模一樣

幾時都話連登仔係根正苗紅中国人
D內鬥小農dna劣根性發揮得比任何一個支那省淋離盡致